—Distrito Minagi—
Tsuruno: Estoy bastante segura de que salí por aquí.
Tsuruno: ...
Tsuruno: ¡Sí! ¡Fue hace solo unos días!
Tsuruno: Cuando la Tsuruno Yui con el cerebro lavado@salió de la base enemiga...
Tsuruno: ¡Creo que salió por aquí!
Tsuruno: ¿Podría estar en lo cierto?
Tsuruno: Hmm... Hmm... Hmm...
Tsuruno: Tenía una venda en los ojos, pero...
Tsuruno: ¡Recuerdo estas baldosas! ¡Debe ser esto!
Tsuruno: Pude verlas a través del hueco de mi venda.
Tsuruno: ¡Sí, sí!
Tsuruno: Pero...
Tsuruno: No veo una entrada...
Tsuruno: Eso tiene sentido... Por supuesto que se@desharían de ella...
Tsuruno: (Tal vez debería buscar algunas Chicas Mágicas@como todas las demás...)
Tsuruno: (Si hubiera alguna por aquí, sería...)
Tsuruno: Hmmm...
Tsuruno: Bip, bip, bip, bip, bip...
Tsuruno: ...
Tsuruno: ¡Bebeep! ¿Eh? ¡¿Ha funcionado?!
Tsuruno: ¡Miércoles, son de las malas!
Tsuruno: Uno, dos, tres, cuatro, hay un montón de ellas...
Tsuruno: (Quizás se imaginaron que volvería a buscar@su base...)
Pluma Blanca: [flashEffect:flashWhite2][bgEffect:shakeLarge][surround:7151A01]¡Vvvaaaahh!
Tsuruno: [flashEffect:flashWhite2][bgEffect:shakeLarge]¡Gah! ¡¿No hay advertencia?!
Pluma Negra: [flashEffect:flashWhite2][bgEffect:shakeLarge][surround:715000A02]¡Vvv!
Tsuruno: [flashEffect:flashWhite2][bgEffect:shakeLarge]¡Oye! ¿No estás siendo muy viciosa?
Tsuruno: ¡Puedo decir que vas a por mi Soul Gems,@ya sabes!
